野生河狸被車撞重傷 還慘遭男子性侵亡

美國一名男子遭控性侵河狸（beaver），週一遭當局逮捕，以虐待動物罪名起訴。

華盛頓州肯納威克（Kennewick）一名女子行經哥倫比亞公園（Columbia Park），驚見一隻河狸被車撞傷。她趕緊跑回家拿箱子，準備帶河狸去給獸醫檢查。但她拿著箱子回到現場時，卻看見一名男子在河狸身旁。起初她以為男子是在安撫河狸，沒想到仔細一看，男子竟脫下褲子，身體壓在河狸上方。警方到場時，河狸已傷重身亡。

警方表示，他們接獲舉報，哥倫比亞公園一名男子與野生動物進行短暫性接觸。該男子是35歲的戴納（Richard Delp），以虐待動物及持有毒品安非他命等罪名被起訴。

隻河狸一日入面遇到拉舒+泥清

屌完返唔到轉頭

n bun

屌狸

係咪真係咁渴求屌閪

N賓到而家都無事,波台果然成班真兄弟,夠晒雷氣

Nben隱性反泥

人都唔係道啦，比返少少尊重啦

屌死狸

早幾日係人工島見到佢

未試過吖嘛

波台好多25

去左美國

戴納

好多都係得把口啫,做兄弟唔串來串去過下口癮,日子點捱

咩牙

我真係想拉舒死

Ok

出嚟隻抽啦

我一拳打巢佢

阿狸係正既

我都想屌

咪串77啦

咁都扯得起

我打死過人

見到一隻冇著衫嘅河狸你都扯唔起？

唔爭氣笑左

真心依隻動物有幾大隻?

牙泥原來去左美國

身長少過1m，你條j應該入到

拉舒撞死過人

又膠化個post

Justice beaver

再屈等收6c信

地球死咁d男人個世界會好好多

今次撐你
斷腳就多
幾時有死人

屌狸個閪

屌狸正呀喂

睇title以為係日本人